信報：保皇擬9月票站外組‘義工隊’‘以自己方法’維持秩序‘ 「我哋乜都唔怕了，去年11月畀佢哋玩得透。」

⋯⋯由前立法會議員王國興牽頭的「選舉公平關注組」，昨天打頭陣到禮賓府向林鄭告狀，要求撤換選管會主席馮驊，甚至提出解散選管會。除了請願示威，建制陣營4名跨黨派議員梁美芬、麥美娟、葛珮帆及何君堯上周率先舉辦聯合記者會，矛頭直指馮驊。據了解，示威和記招只是聲討選管會的「前菜」，稍後建制派還打算把行動升級至成立「大聯盟」，隨時入稟司法覆核選舉指引，敦促選管會關注選舉公平公正的問題。

建制陣營擺出強硬姿態之餘，亦醞釀實際行動，避免重演去年區議會選舉的混亂場面。有建制中人透露，早前各方商議多項「行政措施」，其中一項預料極具火藥味。「佢（選管會）管理站內，我哋就喺站外做工夫」，包括在票站出面的「禁止拉票區域」以外的地方，組織龐大義工隊伍以「自己方法」監察和維持秩序。至於會否害怕遭投訴阻礙選民投票，該建制人士不諱言：「我哋乜都唔怕了，去年11月畀佢哋玩得透。」

建制派早在前年已與選管會結下樑子。事緣2018年選管會把立法會補選日期定於3月11日，恰巧與全國兩會撞期，導致一眾人大和政協為了趕回香港助選，被迫京港兩邊飛，當時不少建制中人向政府投訴馮驊。

儘管馮驊任期至2022年8月才屆滿，按道理當局頗難貿然中途換馬；然而，過去半年很多香港人以為「不可能」的事情，都一一在眼前發生，2020年似乎沒有什麼是impossible。

矛頭直指馮驊
已經幫晒班保皇狗DQ, 你地都仲係輸, 點幫?

香港塊地太硬

Push

見到後生就打到佢投唔到票？

>>組織龐大義工隊伍
保皇狗仲有無咁大動員力量呀? 義工咪又係講$$
無左9成區議員薪津, 支共風向全力左傾, D錢去晒何妖度
其他保皇狗要內鬥一下爭資源喎

要選管會講明唔投親中派嘅人都係犯法

馮驊之前容許dq係仆街
但一單還一單
今年企硬唔俾老人隊唔俾電子票
仲可能其他冇爆出嚟既奇奇怪怪要求
算係咁

去年11月畀佢哋玩得透

點玩？

選贏佢哋

無警時分又來了

其實咪又係鄉黑警

記得之前有份乜乜港獨100人嘅名單有馮驊

輸左就算9數啦

當日除左1點前要排隊
之前都係直入
賴咩

禾巧京京，過嚟打我lo

唔好講笑d有d同鄉會真係義工來，不過可能係俾人cap曬水先變義工

建制講足大半年，話後生黃絲不斷排隊，等老野放棄投票

你班賣港集團出少D聲好過啦
成班日日電視狗吠人見人憎地步

留意咗好耐
保皇成日A組織作個大話嚟spin
會令到組織B,C,D⋯都信埋
久而久之全部人都活喺一個共同創作既平衡宇宙

公道啲講 亡國興團隊作為本土恐怖組織 佢地嘅成員未必吓吓都講錢嘅

班fucking幫要出黎了

無錯
從佢D文宣, 睇得出亡國興搞緊恐怖活動

支共仲有冇錢比維穩費？我驚未到9月，保皇已經無糧出，餓撚死咗

大家一齊排隊投票，你唔係想打尖呀嘛

好想睇第三世界選舉

果陣人多時已經係分身份証字頭排, A字頭老野根本唔洗點排直入....

保蝗狗唔想輸多次，我要你再輸呀

如果九月五眼 歐盟 日本 東盟 甚至UN 派員嚟觀察立法會選舉，有呢班義工團神助攻就好睇。

睇住班仆街搞事
唔係太睇小佢地

係，班仆街想搞事

d 藍絲講到黃絲做左好多蠱惑野咁架
排條假隊俾老人排，等佢地排錯呀
重覆排隊排到條龍好長咁呀，令d 老人見到就無晒投票意慾咁呀
佢地信到十足十架

干預選舉

屌你老尾 班仆街原來咁疊馬 玩唔贏

其實舊年有咩玩過佢地？ 係朝早多廢佬排隊姐，你可以夜晚先去投架 on99

支那人最興 公就我贏, 字就你輸

幫老人家打尖咁

掛住做義工，去唔到投票

到時封關

自己唔想投就唔好屈人,佢地唔識過一陣再嚟排隊??

有好多中佬都會投黃手足，
唔係點會贏咁多位，
一係少數派淨係俾老人院啲人投票囉

制裁近了

排隊有排得咁長咩，佢話禁止拉票區之外維持秩序喎

其實我係投建制派

Dirty job team

見到後生就唔畀你入--> 係都要入就搵狗拉鳩你

上次輸唔起賴地硬

馮驊真係慘遲下要幫保皇狗含埋撚先得

好似之前國安惡法街站班白衣人咁，唔支持就打柒你。

真係痴撚線

咁咪再玩多獲囉 ....

義和豚？

好呀，一齊做義工

上次區議會班保皇狗義工夠疊馬，咪又係輸

真係有選舉？

唔關事
根本唔需要老人隊, 留比票站自己睇當時情況處理
電子票更加根本唔WORK

建議申請定臨時禁制令
禁止班仆街搞事
佢地照搞既話
選舉呈請都多好多理據

不演了！

見到後生就打？

拎外交護照 因公護照都唔俾入的話，其他國家都可以對中共港共官員一樣做法

又白衣人？

老豆俾朋友R過
企全日包一個飯盒得700
地盤開一日工都唔止
去得做嘅都幾撚折墮

電子野點會夠手足玩，成家身分證都有

收錢義工

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #國際戰線 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #取回強積金 #一國兩制已死

最簡單既嘢偏偏冇人做

國安所有支出。均由香港納稅人出錢。立法會冇權審批。亦冇權查閱

不如連登組隊幫下佢

咪睇下到時邊個人多d

美帝近了，馮華應當悔改

梗加嚇死d藍屍廢老唔敢做選舉工作人員

搞下事又可以封票站了

引佢d人入禁拉票區DQ佢

上年又係你哋自己話民意已經逆轉嘅

記得計埋落選舉經費

排隊既時候記得話係支持民主建港

即係組隊無限廢老種票隊姐

肯定
所以要自救

做返應份野就叫企硬

馮驊慘撚到
都已經幫班戇鳩幫到盡

紅衞兵準備全面進場

政府IT。。。
一陣俾人發現漏洞搞贏對家仲慘

痴左???
恐怖組織咁?

師兄啱啱醒？ 喺香港有人做份內嘢已經好好。你睇下班紅官？

挑起對特區政府仇恨
拉

夠膽就由早到晚封撚住門口唔俾我投

俾我入到去我一定唔撚投保皇建制

敦促選管會關注選舉公平公正的問題。

笑話??

想操控選舉?

推

黃國興：馮驊我屌你老母

佢係咪認真

想播毒呀?

可以舉報佢未？
我而家好驚啊

驚老人家辛苦你咪搬張櫈出黎俾佢坐囉on99

有膽咪黎

人地成個黨喺度搞呀今次

年青人去排隊會比保皇狗斬?

支那式維持秩序

馮驊9成9因為歐美摘緊名制裁先咁正常

咁撚的閒咩，佢地d紅暴精神分裂，輸左就發爛渣